點睇魔術撚？

唔知點解玩魔術俾人一種食好多女嘅感覺 但其實玩魔術大部分都係毒撚

自我感覺良好

大家都明知係假既

又期待睇既人好驚訝

天真幼稚

樓主就係玩魔術嘅毒撚😂

問下啫

巴打咁你又做吾做到一樣既野先？

一年前嘅post你都推

推post唔怕舊最緊要受

無玩好耐了

樓豬食女多唔多？